海關緝毒爆西貢村屋 拘捕吳耀漢細女

打靶就啱啦

吳耀漢係果個種西瓜嘅白衣人？

唔係呀，藝人黎

大麻啫

拉左個都唔醒水

52歲女兒

因為岩岩拉完，感覺一天光晒，而家最安全，點知海關又來

現場消息稱，海關拘捕一名52歲女子，在其寓所發現小量懷疑大麻毒品。

乜咁on膠，家姐俾人拉左都唔識得沖的貨落馬桶。

警察個女有3KG冰都冇事

錢嚟架